屯門醫院連環爆性騷擾醜聞！男護士叫女學護「幫我口交」

《蘋果》接獲投訴，兩名就讀屯門醫院普通科護士學校的女學護被一名註冊男護士以言語及身體性騷擾，包括叫一名女學護「幫我含X」及「你快啲去做雞」，另一名學護被摸頭及掃背。

據第一位女事主所述，上月23日她在屯門醫院手術室最後一天實習。傍晚大約6時50分，其導師表示有一個宮外孕緊急手術要做，於是帶她到五樓一號手術室做準備，之後兩名導師出外準備手術儀器，事主則一人留在手術室內等候。
事主因「冇嘢識做」，於是取起一個吸盤檢查，此時翁姓男護士進入手術室，問她「係咪冇嘢好做，所以喺度整個sucker（吸盤）？」事主回答他，其他導師去了執拾儀器，「我唔知可以做到咩，或者我有冇嘢可以幫到你？」；對方竟突然出言性騷擾女事主：「有呀，而家幫我含X......都係唔得，呢度有閉路電視」。
女事主聽畢沒有理會他，該男護士隔了一會，再要求她準備尿袋，問她是否知道當天手術內容及病人資料等，並向她說婦科病人會插尿喉放尿，否則會遮擋視線觀察子宮。說畢，再稱「個case（病人）未到，你可以繼續喺度X揈揈」。
男護士隨後問女事主，是第幾天實習及是否已簽好文件，事主回答是最後一天及已全部簽妥，即被男護士譏諷「唔怪得之你咁串啦」。他外出一會後再回手術室，並問事主「咁你last day有冇買嘢請我食呀？」事主指「唔好意思冇買到」，男護士稱「咁你快啲去做雞啦！我覺得你好有潛質去做雞......有冇問題呀？」女事主當時非常憤怒，只以「哦」回應他，男護士再指「嗌你做雞都冇問題呀？」女事主回答稱，沒必要再聽其言論，男護士才肯離開手術室，不久後導師回到手術室，女事主完成文書處理後便下班。
女事主於11月26日向找了兩名信任的女老師陪同向屯門醫院普通科護士學校校長投訴，但校長與副校長堅持只會單獨接見事主，拒絕讓兩名女老師陪同會面。女事主憶述，校長副校長反問她，男護士是否「只係同你玩吓」、「佢都係叫你動物啫」，又稱事件「口同鼻拗」無證據，並自稱如果他們是該男護士，也不會承認有關指控，但事主所言就會被公告天下，藉以勸事主放棄追究。會面歷時約一小時，女事主感到再被羞辱，情緒受困，事後由老師轉介接受心理治療，投訴轉介醫院人力資源部跟進。
據悉，該男護士於11月27日再度向另一個女學護「出手」，不但在帶手套時問「帶唔帶套」，更摸女學護的頭及掃背。多名師生知悉事件，對校長及副校長的輕佻態度及處理手法非常不滿，認為他們為人父親及師長，沒有好好盡責保護學生。
屯門醫院回覆，初步確認有關性騷擾投訴成立，有關員工目前正休假。院方已於11月28日接見首名護士學生，2日後召見涉事的員工。醫院表示會繼續嚴肅跟進事件，包括展開相關紀律程序，如有需要亦會考慮轉介其他部門跟進。院方亦會與護士學校進一步了解處理過程，作出適當跟進。強調院方對性騷擾行為採取零容忍態度。

一名就讀屯門醫院普通科護士學校的女學護，聲稱上月實習時，無故被一名註冊男護士以言語性騷擾。

除咗用戇鳩嚟形容嗰男護士之外都唔知講乜好

男護士多數係壞人

屌 估錯國家

#metoo

屯門醫院垃撚圾，屌你老母醫護狗生cancer死一定好睇

邊個巴打

男姑娘

屯門醫院都仲要估?

標題都寫住屯門醫院點估

最MK嗰班去晒做護士

屯門醫院

明顯睇得連登多

做學護慘過狗

護士好忙 大家唔怪150同政府走去怪個護士

係，我唔記得咗，我錯

逞口舌之快又食唔到女 真係戇鳩鳩

中國香港：得把口
中華台北：直接上

個校長好撚仆街
咁怕事都得？
唔係第一時間保護學生，仲要質疑佢
𢭃十皮嘢人工做廢人

屌啲竹昇妹真係好煩

屌你d女人都唔識駁佢

你話: 叫你老母幫你含囉，on9仔

咪係 係自己地頭撩兩咀 工都無埋 隨時監都有得坐戇鳩鳩 未溝到手先撩 ⋯ 毒撚真係
要撩唔識去夜場撩 爛泥mk妹 任你做鷲哥都得啦

見女都當係雞

me too

一定以前返學個時都係咁樣9up懶係搞笑咁

建議 搵埋 平機會 & 婦團

臭雞

調佢去社會衛生科

睇佢仲敢唔敢濫交

cls校長

屯門個朵臭哂

個校長真係好撚仆街

成日都出事⋯ 呢啲山卡喇醫院 真係

做學護屌staff
業都應該畢唔撚到
叫經理打個電話 呢個同學唔掂喎 咪佢pass啦屌
咁個女學護就準撚備定下個sem嘅錢repeat

校長正垃圾 可能同一類人

女學護

女權撚無人要，會絕種
難為班正正常常溝女嘅

屯門醫院普通科護士學校

又係屯門

個男護士同校長 一樣都係on99

起埋個校長底喇 有冇義士

鬼叫女學護玩緊sucker咩
點知佢想唔想suck

唔覺男護有錯

樓上有啲人仲笑佢#metoo
喂大佬，做student最驚畢唔到業
會唔會真係咁樣玩自己呀
我信佢多過個撚樣校同OT阿Sir囉

抵撚死

連登仔確認

個男護士應該係以前靠150申請落黎

呢單好似係凶殺案件wo...

個柒頭分分鐘搞到自己份工都無埋

女學護示意圖

咪似足連登仔 講野唔會有後果架嘛

邊位連登仔

你咁撚柒蠢唔死撚左佢都冇撚用

條友上得兒登多

懶搞下笑最多咪一句
無啦啦話人做雞 抵俾人告

講嘢啲語氣好似三五成群個阿雞咁

邊會
最多咪停牌幾個月
利申：支持釘佢牌

捅男友幾刀啫 無死到

另一名學護被摸頭

諗起上個禮拜有個po話咩比男仔摸頭會心動

性暗示

班基佬講野你都信？

文盲加弱智唔好怪佢

我以為呢點個個都知
聽呢行嘅朋友發開口夢，好多學護俾人性騷擾都會唔敢講 因爲呢行小圈子到一句說話就可以整死你

睇嚟做護士之前要學識做免費雞

Ching使唔使去驗下眼

似係個學護唔show佢所以惱羞成怒

邊個巴打？

唔係應該炒咩

似係啦 自己攞黎

男護都錯唔晒
冇野做on99咁比人屌就抵屌啦

香港嘅醫護大部份都係咁

靚仔=
毒撚=

IP 都唔駛 Check , 男護士係兒登仔

講明就讀呢間WOR

依家阿豬阿狗都走去讀護士做護士係咁上下

寫明屯門都仲要估國家？

當自己上緊網

屌d竹升妹真係好麻煩 我係話佢做野乸西啊

上到庭要100%誠實覆述，係含撚呀法官大人，被告可否解釋撚即係咩黎，陽具呀法官大人

男護士連登仔無疑
女人=雞 思想

校長不嬲都賤格

校長，副校
公然大事化小

佢肯定痴痴地

個校長咩背景
如果護士出生，投訴投到佢無牌

據可靠消息，圖片乃校長副校長

校長下左台未
你班女學護真垃圾， 呢d情況係外國圍撚左校長室閹左佢啦

睇定d先廢時到時炒車

推，此風不可

係話你俹簁 唔係奶西阿

推到個校長同副校仆街
上年先有學護跳樓 今年又有單咁嘅野
仲可以係度unun腳咩事都冇嘅咩？

提下大家
護士註冊名單有哂全港護士全名
翁姓屯門醫院手術室護士

可能佢老婆老母都做開雞，比人嗌雞都冇感覺

鷲哥淪落到去屯門醫院做護士？

你小心條友惱羞起上黎搞鳩你

連登仔黎架喎

十成十郁下就話人臭雞d連登仔

幾時炒埋兩個校長？

條on9當晒連登D野係真
咩係9 UP 咩係認真都唔識分
以為全部女人都係雞
抵死

蒲台島都有人覺得唔喺香港啦，屯門醫院要估國家好出奇啊

蝗出沒注意

李錦民校長

女權 vs 醫護
兩邊係香港都好powerful
法庭會點判

AV劇情，正

痴撚線、好熟開玩笑都會無名火起啦，更何況唔撚識咁制

條友應該好多次啦
有無受害人上嚟爆下

女漢子

呢個大人網爆過出黎真係雞黎架嘛

行業之恥

都唔係消息嚟嘅

屌最撚憎呢啲撚樣，成撚日口花花懶好笑懶風趣，最好告到佢護士都無得做

個阿sir係咪on9 做呢行 想撩女仔 出去老籣啦 係自己地頭搞搞震

佢啲同事朋友快啲出黎爆下料啦，呢啲撚樣一定唔可以助長佢

校長副校長反問她，男護士是否「只係同你玩吓」、「佢都係叫你動物啫」
校長都係連燈仔

整死人都冇事啦班護士狗🤣

個巴打可能睇完j圖post, 好撚緊火

Lm

Show Blocked User - 米比浅宗介

至少成3萬人工
放工屌咩雞都得啦#
點解要咁on9

爆左出黎得兩單
收埋既仲有幾多

個校長不嬲仆街嚟
屯護班APN老師年年走一大班唔係無原因
未做校長前 做經理都係賤嗰批

副校升咗無耐 笑騎騎放毒蛇嘅人嚟
都係狼狽為奸先升到 大把有料有heart過佢嘅人

男護士真係咪撚同佢地拍拖結婚
多數都係八婆格 群女人堆
好撚惡頂
唔係真男人

已經開始支那化
大陸護士,讀博士一定比上層班老頭當性奴

？

上兩個月去醫院 d女護係幾撚正
有個男護都幾靚仔下

一名學護被摸頭及掃背

直接報警告非禮啦
入到罪隨時釘埋牌

做雞果段野咩事
鳩唔撚搭8

呢單嘢分分鐘護士保 護士
個校長同副校 可能會針對個同學

希望個同學，班老師無事
否則無公義

投訴email 可唔可行？

如果吳彥祖咁靚仔既人講同一番說話會點？

好撚型呀

一開口就叫人含撚
碧咸都死啦
係咪睇av上腦？

連登仔咁款

身為男人都覺得唔應該比男人做護士

連登仔嚟？開口埋口叫人做雞

咁已經唔關女權或者某一行事 正常人好地地返工比人咁講都嬲啦 試下好地地有個暗瘡肥婆叫你幫佢奶西 你唔奶就話你唔做鴨好可惜

應該唔係
連登仔現實應該冇咁勇武
可能只係CD ROM

護士管理局高層喎

今次支持個女既
至撚憎個啲串77既上司
想舒舒服服打份工都唔得

利申：男

佢都係叫你動物啫
拉撚埋個校長就岩
今舖我要召喚女權撚

即刻狗衝

據聞佢都有個女 唔知有人對佢個女講同一番說話嘅時候佢會有何感想

個男護士唔係第一次
之前一直都有騷擾女學生
只可以講上得山多終遇虎

讀U就無事

不如一齊打電話話自己仔女係呢間學校讀書，而家好擔心佢返工比人性騷擾！

第7頁都無人起個on9男護士底

on9 讀U唔使出嚟實習？

你可以自己search
咩撚都要人做,你係傷殘人士?

一樣可以肯定 條友一定唔係靚仔

姓翁
TMH OR
理應一起就起到
有無人爆料
無理由容忍呢啲仆街啦

投訴有撚用咩
直接報警大鳩佢啦

搞親小圈子封閉都無好野

可唔可以用下你個豬腦
讀U啲老師 Supervisor 咁撚惡 點會包庇個男護
佢讀返醫院護士學校先有咁既情況

要起底有幾難 不過係咪真係要放人上網公審人 大家聽到既又係片面之詞 田徑條女當日metoo 個個都起晒個田徑阿sir 底 之後影響人地生活

護士 壓力大 又專業 學護應該要體涼

睇嚟你老母比狗屌過先送到你入mbbs
而家係咪定時每個sem都比狗屌?

讀u咪又係要出嚟跟mentor
最多投訴嗰時有學校跟 冇呢兩個校長副校咁濕鳩

肯定係連登仔

留名等炒車

肯定唔係靚仔
如果係靚仔講呢啲肯定無投訴

邊會敢郁你
揀人黎恰

識個男護士經常叫貴雞

極有可能 垃撚圾

email search 有一個喎

然後上nchk搵

正啊

副校係大蔬菜定細蔬菜

屌 返工跑唔夠數 老細成日都話再唔夠數就幫佢含撚啦咁 係咪可以告性騷騷

教畜之首
你估係點做到？
就係最能夠埋沒人性
又刷得鞋
運氣已經上到頂峰
佢重係post-secondary
唔係咁易架

寫撚明屯門都估錯就驗眼啦

之前女學護跳樓單野李錦民都聽講有份想叫個學護收嗲咪撚搞咁多野 最後個同學跳撚左樓

五毛想借勢打擊關sir

有冇巴打起到個淫護底

尼位人兄由某細院調入屯門做，之前已經比人傳係鹹豬手，專向後生女同事埋手 今次真係上得山多

利申：前同事

可以 有錄音效果更佳

屯門嗰間個校長出名仆街
之前學護跳樓嗰個又係屯門

屯門醫院岀呢啲垃圾好正常姐

校長

聽講話校長威脅同學同老師唔可以講出去
可唔可以出黎交代下

和申: 幾個friend讀緊

咁既人就比多d資料出黎
等大家讚揚下啦

痴L 線

事發後
佢驚比人起底
已經驚到刪哂fb ig

屯門醫院之前有女學護跳樓
發夢見到校長同副長去到班房叫全班唔好再討論
冇關心學生不特止
死後仲要貓哭老鼠話有心事同佢講
但事前已經有學生投訴ward 既人成日鬧學生
佢就話ward 唔會無理取鬧反而叫學生自己檢討問題
結果悲劇發生

佢都係叫你動物啫」

咁個女學護叫返個校長老婆係雞都得？都係動物啫

個校長 希望女事主早日討回公道

依D人渣應該俾人認住佢個樣

你估你返地盤咩 無野做俾師傅屌

唔明d高層諗咩
怕揚咗有記者報？

係咪翁智x
或者x智良啊

唔駛問
聽日一定又出黎叫d 學生唔好再討論

咁放佢電話出黎

夢見佢笑笑口乞人憎輕挑嘅語氣咁講出呢句話

Sticker 都出左一系列啦
應該真係得罪人多

求撚下你唔好撚講ok?

口頭交報告啫
唔好咁緊張啦

唔知校長叫咩名呢

聽我前女友講 （最近Grad )

好似個時學校出成績永遠遲人一歩
好多入面讀緊嘅人擔心成績

同埋入面好似成日都有校長講話
總之愛面子

校長不嬲都保護唔到學生
大是大非前都只會叫你息事寧人
反而雞毛蒜皮嘅事就鬼咁執著
冬天得十幾度著件外套都諸多要求
好似中學生咁叫一班老師check儀容
份人又小器 仲要逼走曬啲好老師

好人好姐會做男姑娘

用幾舊水叫雞真係咁難咩

屌啲竹星妹真係好撚麻煩

dllm 3間都係得屯門呢間最on9
得佢一間要着制服上堂 其餘兩間都唔駛 (呢點我不予置評 有啲人覺得着制服係 professional)
又要搞埋啲面子工程 見個講座唔夠人就叫學生去充場面
個校長同副校都係笑騎騎放毒蛇啲人嚟
聽講有人得罪老師 結果OSCA特登肥
話說新聞入面個兩個女老師祝佢地好運唔知下年佢地仲係唔係到

以前我都覺得好撚on9要著制服
但出黎做先發現其實係好既 因為你之後換衫就會好撚柒快 由其你番七點 六點十一先到更衣室

無呢件事 兩位女教師可能都會頂唔順自己走

保學生保老師 喺首要
最擔心抽後算賬

校長副校都叫高層
老師 學生 就危危乎

一間愛面子的學校

毒撚真可怕

好彩都仲有啲有良心嘅老師

一到冬天
我就會買好多暖包，同Heattech 俾Ex
件制服好薄

反而其他nursing school 可以着便服

啱 訓練到3分鐘極速換好件衫

條女好撚正

more

呢單野唔係唔推呀？連登仔

射左thx

個校長副校教唆事主放棄投訴已經死罪啦， 呢次真係比個on9 咸濕仔跣一獲

呢個係男護？

有咁靚仔就唔會比人告性騷擾啦

又係呢d炒車狗
食花生就出少句聲啦

可能本身就係，所以咁睇得開呢

認同

都岩 我都濕哂

呢個世界有太多on9當有趣既人

似違反咗 第480 章 《性別歧視條例》
好似可以去平機會告佢哋

見校長時會唔會有錄音

精蟲上腦 定睇得連登多

2015 PolyU grad?

弱撚智

垃圾港男正臭鳩

推撚到佢仆街

社會垃圾無人要 唔好以為其他人都無人要啦好心

男人幾可用個西腦諗後果呀

佢唔小心講出心聲

好誠實

翁智良 FB/IG 係咩??? 有冇相??

祝你條仆街俾印度佬強姦至死

等仲有d弱智港男話連登影響力邊有咁大

註冊護士翁智良？？？？

個嘴做乜鳩野
一睇就知食女無數果啲扮abc

做咩post埋d唔關事既人

細

係真嘅
之前 連擺個釘書機喺電腦室都要考慮嘅李校長 冇啦啦話要整過哂啲壁報板
咁啱就有一幅壁報 喺全校鋪wifi都唔肯鋪埋俾啲tutor嘅李校長 嘅房門口
咁就由當時就嚟畢業嘅year3負責
咁佢地就整咗啲灰雲呀雨呀咁
就想話雖然讀書好辛苦唔開心但都捱過咁上下意思
點知 唔肯升啲做得嘢但唔聽話嘅mentor嘅李校長 就話咁樣太negative 會令人諗起之前有女學生跳樓單嘢
所以就叫班出緊ward 嘅人返嚟拆哂佢再整
仲要最後係要班tutor收拾殘局

嗰件男都算數，雖然搵𡃁妹黎性騷擾都係賤鳩格

不過嗰兩條校長副校長仲係到㩒低件事側側膊就真係無恥到不得了，諗住包庇咁話？

呢啲真係搞大佢等佢咁得戚係以為無後果

個男護士都on99又唔係熟 係到亂鳩咁講野
今次班學護唔投訴佢 遲早佢都會口賤班病人
同埋無啦啦掃乜撚野背 男性朋友都唔撚柒會掃背啦
分鳩明恰佢學護仔唔敢出聲 驚pass唔到

好老實講啲唔係特別熟 識左好耐既異性朋友
對自己做掃背 拍大脾 呢啲行為都好嘔心其實
話掃背都告人班連登仔諗下 第時你條女咁比個上司掃背 拍大脾 你睇你扯唔扯火
你地係到笑就口響 發生係你身邊既人 你就唔會笑得出

屌你老母佢個樣都古古惑惑咁
不過vnc經常都開位 都估撚到班高層垃撚圾

用下你個閪腦先講野啦死毒撚

再爆多D
各新聞記者朋友 歡迎攞料

想當年李錦民未撚揸莊果陣 school班撚樣都係食古不化
好啦 第二個校長上場 仲衰過當年果班化石
又跳樓又風化案
執柒左佢啦屌你地老母 唔撚識management就俾人做啦

男護士講野又幾好笑

大的被磨到提早退休鳥

好想瘋狂要伯母幫我含
然後佢個仔話都幾好笑喎，然後叫伯母應承幫我含 子目前犯

正呀

老雞同做鴨嘅仔瘋狂俾我中出

佢都係叫你動物姐

大真係好好人 咁多個入面真心最尊敬係佢

都係叫你動物啫 同佢講你老母係雞呀校長 之後話我都係叫你老母動物啫

港女已經係雞仲叫人哋快啲去做雞

Hd or bsn?

我收到兩張圖但唔個邊個黎 有無人驗證下？

屯門呢啲偏遠地區係咁上下

屌咁撚耐起左條仔個底
我要睇女呀

agger

另一名學護被摸頭及掃背。
前幾日先有個po話摸頭會心動
出事嫁嘛

一陣起底條女成個 catgirl 咁

抵啦 低能仔
入去坐啦

9:00 Nursing school 上堂

今日有無大事發生
留定名

我做醫院但唔係nurse
女人多嘅職業, 做過幾間都周不時有呢啲事
其實好多時候都係個女人吹大咗
個男嘅爛口爆幾句粗口, 得罪咗人就比人針住呢啲性字眼投訴

但現今又興metoo又興女權
以前都話調走, 過下冷河無事, 佢今鋪應該玩撚完

支持

唔算#me too 啦..佢係事發之後短時間內即刻作出行動...

呢樣真
連登仔剩係聽哂女事主證供隨時又炒車

屌，啲竹昇妹真係好麻煩

帶手套

原來又係校長仆街
推

唔通真係有相由心生？

想知

校長今日點呀

今日出緊ward嘅同學全部俾人召哂返去

好撚痴線
到底幾有自信先可以咁

禁快抽後算賬
同跳樓單野做法一樣

個時前女友仲要喺元朗搭的士衝番去屯門

下
事主跳樓死左?

邊位巴打呀？

睇AV上腦

confirmed 翁xx ??

係之前有學生因為壓力 所以跳樓

上年有另一個女學校跳樓

之前

聽聞學校都偏幫ward 唔幫同學 是咪真？

冷靜一啲
起底還起底 唔好搞太大

現刊載名列於登記護士名冊的人士名單。刊載登記護士名單的目的，是向公眾公布名單上所有人士的姓名已被列入香港護士管理局根據《護士註冊條例》(第164章) 第11條而備存的登記護士名冊內。任何人使用名單上的資料作與此無關的用途，可能會因《個人資料(私隱)條例》(第486章)而被追究法律責任。

前女友口中話 喺

做得護士 預左比人性騷擾啦
其實佢都係TRAINING
以後出黎做比病人講幾句 又走去告人?
入得公家醫院既病人 大把都係窮到冇野輸既廢人
做得護士就要有愛心 包容到比班病人性騷擾
個男人都係幫佢TRAIN下EQ姐

再講叫佢做雞好大問題?
女人夠成日叫男人做狗公 咁男人又要去告女人?

岩 你老母生出黎都預左比人屌

係直程叫我地唔好再提就算鳩數

番工唔包掃背
番工唔包俾人性騷擾

醫院有好多規範
唔喺俾你 話點就點

Train EQ 有多種

再加埋你老豆老母
迫佢地做我隻狗跪低比我屌
性愛party

你咪去告囉 報警電話999呀

我認為男護士應該被起底
他日比佢撞到有靚女病人
佢一定唔係出口咁簡單

你做鴨係no say㗎 只有被屌嘅份
不過如果你真係忍唔住，可以叫埋隻老雞，玩母子丼嘅

我老母唔係做護士
你老母係?
做得護士預撚左啦
做護士條仔同咬老軟冇分別 叫條女去做雞一樣

咁病人口頭性騷擾
護士又去告?
咁醫院好撚唔得閒
唔岩做就唔好做護士
做得護士就要預左

可以有乜大事
都係官腔下幾句
側側膊想小事化無㗎啦

你同之前話啲女俾人強姦係著得性感有咩分別

我估叫同學唔好信報紙信 rumour
有咩可以搵學校同醫院幫手
同埋唔好搵傳媒囉
因為之前跳樓學生單野都係咁處理

我真人兜口兜面話你老母做雞得唔得?

靚仔無啦啦話人做雞你覺得冇問題?

護士係包左比人性騷擾, 班老男人見女護士就口花花
咁護士又去告?

性感女人唔一定比人強姦但預左比人視姦, 護士都唔洗比人強姦WO, 但要預左比人性騷擾

比人口花花講幾句又去告, 咁不如唔好做呢份工
又要做份工又要成個世界為你去改咩?

話女權個班人係咪on9?
知唔知咩叫女權?
依家係無啦啦話人做雞,
如果男人比人話做鴨之後投訴, 唔通又父權?
成班都冇腦

會仲衰, 好眉好貌生沙蝨

老師 要加油
對住強權要說不
否則同大陸一樣

邊個同你講護士份人工係包俾人性騷擾
的確醫院係唔容許病人對其他人作出任何性騷擾
我唔理你假膠定咩 你唔好覺得打大篇嘢就係啱
加上而家並唔單止係口花花 係喺性方面嘅滋擾
同埋咩係要成個世界為你去改
到底幾時性騷擾係全世界嘅共同價值？
麻煩你去睇下nursing council對一個護士有咩要求

你講到好似係現場聽到咁
之前醫生性騷擾果單咪又係咁, 各執一詞你點知
疑點歸於被告. 但都真係要睇證據. 睇個context

你見蘋果個節錄都斬頭斬尾1999
前後語對唔到.

如果個女仔本來都成日講粗口講咸濕笑話呢d
咁你加口講幾句 eg. 呢鋪真係含得撚啦, 哇咁搞法做雞都唔掂喎.

成件事又好唔同.

屌 果個濕鳩校長同副校長啲言論仲仆街過果個男護士
睇到好撚嬲

你係咪就係個仆街男護士呀 咁撚大反應

本身都覺HA nursing school最好
但上年屯醫護校一單 今年又一單
屯醫護校背後唔知仲有幾多單
校風好有問題

依家係連個兩個校長都衝出黎柒

同理 邊個同你講番文職預左No paid OT?
現實就係咁
全香港都唔容許性騷擾 咁香港就冇性騷擾?
做得警察就預左比人鬧係狗
做得BIG預左無限OT
做得CS預左帶埋老母番工
以上都係世界既現實
做得女護士就預左比班病人性騷擾係香港既現實
學護期間頂唔順就預左佢將來都唔岩做呢份工

護士呢D西工 我冇本事做

不如睇下NURSING會唔會剷左SCHOOL個D大毒瘤就真啦

校長仆街就一定係
但就咁睇篇新聞都覺得古古怪怪. 斬頭斬尾
件事係點好難講
無關女唔女權事

咁所以no paid OT哩樣根本就係唔合理
冇人反映唔代表哩樣就係冇問題
而家佢遇到性騷擾 佢去尋求合理嘅幫助都有問題？
遇到唔合理嘅嘢但冇人出聲就代表佢要啞忍？
護士哩份工原本就唔要求任何人啞忍任何性騷擾
只係你單方面覺得哩樣嘢係需要接受

光環職業+女人砌詞>全世界撐條女>等睇炒車>光環職業...

on9
你夠臭格啦 你上司問你老母係咪做雞生著你, 咁得唔得?

你咁講係人都知個護士比人性騷擾係法律上唔合理
我講係現實上
佢咁都頂唔住 你認為佢岩做護士?

同你講都嘥氣
一個人為咗維護自己嘅權利都要俾你質疑佢係咪有能力應付護士哩份工
根本份工就唔係要做護士嘅人去啞忍哩啲嘢
而家個學護有捱唔住出ward 嘅壓力咩？
而家個學護做唔到ward嘅routine咩？
咩叫現實上？
現實上就係有人性騷擾佢
佢去搵學校嘅校長同副校嚟維護自己
而校長同副校唔做嘢不特止仲叫佢息事寧人
哩個就係現實

實又係d唔識尊重女性既a0死毒撚

俾靚仔摸咪心動，俾毒撚摸頭咪性騷擾

你呢D毒撚真係

明顯連登上腦, 真係以為全部女人係雞

你係要活係你既理想咁緊係嘥氣
你咁偉大理想 改變埋下面唔合理既野
做得警察就預左比人鬧係狗
做得BIG4預左無限OT
做得CS預左帶埋老母番工

我明係唔合理 我講既係現實佢會預既問題
正如政府工AOEO情境題都係會問你好多唔合理既野 你一下就去告人?

兒登真係兒登

g

你試吓對住警察鬧佢係狗
睇吓佢拉唔拉你

我唔係活喺理想入面
而係我地應該爭取自己應有嘅權利
而家性騷擾嘅人犯法你就話佢咁都頂唔住
哩個世界上係有好多其他唔合理嘅地方
咁就代表其他人唔可以爭取自己應有嘅嘢？
同埋唔好扯開話題拉去其他職業
根本性質完全唔一樣
你要繼續扮老屎忽扮看透世事係冇問題
但唔需要將你嘅食古不化套落去其他人到

你老母都係做雞 預左要比我屌

無本事就收檔啦
告佢咪告佢LO ~ 出得黎行預左要還
佢做得出既就預左有日出事俾人斷正！
告佢只係唔想其他人受害
個個番工預就預左有好多野可能會發生
佢條賤男都預L左會俾人告啦 ~

好想含

話人工包左預左果d係咪做開狗？
咁露骨既滋擾都叫人吞左佢？
你有冇尊嚴架？
成日話全部女人係雞係公廁d細路入晒腦
個社會d風氣只會愈來愈衰

做得護士 預左比人性騷擾啦

尼句係乜嘢垃圾狗口先講得出

男護：哥仔我年年都咁問啲女學護，睇吓有冇傻女送上門，唔得咩

大家討論 冇話要邊個聽邊個話
你有你發表自由 你回應我 我咪回應你

佢比人告的確預左
我冇本事做西工 但都係專業人仕

最新消息係護校同事被捉哂返去集體訓話
叫所有同學收聲，有咩揾反學校反映，唔可以揾報紙
想順利畢業就唔再以再談論尼件醜聞
連事發部門所有同事都被膠層禁止瘋傳尼件事

咁做得男護士應該預左開大個屎忽
習近平做得大佬預左俾人屌

ON9 GAME

西工 = 認同
你無本事 = 都認同

無本事出賣身體 我認同
為錢去做護士同做雞一樣
為愛心去做護士就預左要包容其他人

事實就係護士賤過雞

有尊嚴咪唔好番西工

行行既人除左制服既都係普通人
有愛心既唔代表無正義感無社會責任去調較依D濫用愛心既人

呢單野聽落都似係校方錯嫁喇
但係條女出黎搞大件事，應該成世係呢行無運行
利申：行外人，不過有親戚翻護士學校因為d小事得罪左個呀sir，跟住比人單單打打成年，最後比人迫到退學

男病人有病 好鍾意扑野 口花叫下佢含撚
咁佢又去告？
依家個男護都係叫佢含撚姐

賤唔賤得過你

其實你係咪個男護

兒登仔 番入你老母個臭西度啦 咪撚凍親你個柒頭
入去奶乾淨d狗精充飢啦

你都識分有病同無病啦清

唔係

想順利畢業 威脅人地不能討論
校方自己錯就拋個波 俾啲學生

咁激動，仲唔係你，大家佢係度呀
唔係男護就一定係校長

我係想講做得護士 口花花咁性騷擾成日有
咁都頂唔住 佢真係岩做份工？

男護士D口吻似連登仔喎

俾精神病人鬧=/=俾神智正常病人鬧=/=俾家屬鬧=/=俾同事鬧
就算頂得住都應該告

如果第一樣，你識分咩叫有病同無病，之後就唔難解決

點解啲校長升到咁高層處理起事上黎都係咁on9
成日覺得可以大事化小 小事化無
究竟呢啲on9係點升上去

你咪試下囉

呢家大事分更大

任何情況下 你都有權利去告人
就算對方有病無病都好
就算你出街見到有條撚樣好樣衰你覺得反胃你都有權告柒佢
差左告唔告得入

總部唔查自己查

HA文化
成日唸住㩒住人把口，就可以當咩事都無發生過

屯門醫院護校好似出哂名

啱呀
“份糧包架”
唔好話護士啦，份份工都會成日比人屌老母性騷擾摸手摸腳啦
個客話想屌閪，我都要擘大對腳比佢入啦

We are well paid for it

一次比一次出名
校長有料到

我而家都冇一定要聽邊個話
我係話緊你知 遇到唔合理嘅嘢我地應該去爭取
唔係一味要啞忍 唔係話咩人工包咗
你自己認為應該要啞忍 我唔會阻止你
但係受害人去維護自己嘅時候 你都唔需要質疑佢嘅能力

屌你老母
乜撚野叫預左 份糧包
講得出呢D真係做開狗

夠撚膽落街搵個黑警
叫佢含撚 你份糧包嫁
睇下會點

為左畢業要屈服條仆街校長？
點先可以推到佢仆街？
有冇記者朋友？

好多工都唔洗比人性騷擾
做AOEO政府departmental grade律師醫生會計師建築師都唔洗
做測量地盤護士PR HR MARKETING CS SALES呢D咪要囉

做得測量地盤護士PR HR MARKETING CS SALES 就要預左比人性騷擾啦 郁下告人 搞到大家都唔得閒 一陣又要調查又要REPORT

Block撚柒個on9米八撚啦
睇佢個款都知平時返工俾客俾同事屌到傻西咁
奴性重到返工奉旨俾人屌

醫護係一門專業
係賣專業知識
你估似條撚樣做蛋散 唔俾人屌唔安樂咁咩

有冇方法投訴個兩個所謂校長

唔係呀 啲口吻都好似連登仔呀

兒登仔
我番工會比人屌就唔會可以係咁覆
我份工只係需要管人 鬧下D垃圾咪咁撚多事成日搞野

我係校長實唔會比個咁既搞事份子畢業

醫生就專業啦 護士咪專業食D麻煩野囉

其實冇工開嘅人都可以係咁覆
我諗你一係就真心係啲中年老屎忽
你一係就係性騷擾個男RN

勞資糾紛

第一次見人打中國香港咁多like

由條鍵盤戰士9up啦
吹到自己係D. Trump都得㗎

呢個世界 緊係要有啲人做下on9仔㗎
咪由啲人做專業on9 俾人笑俾人圍插囉
反正啲人都慣晒

連登式毒撚真係好恐怖

咁講番呢件事
個男護叫佢含撚
你肯定個學護冇串個男護在先?
你肯定個學護同個男護冇扑過野?
上到庭 分分鍾個學護想媾個男護 但係男護只係收佢做SP 女護唔肯 然後用一兩句句子就搞大件事
當然以上都係9UP 大家都無証無據

我番緊工既
只係份工就係做老屎忽 點人做野
咁我咪無野做
我90後 算唔算中年

最撚醒係你啦
咁撚精明去改變世界囉
你去屌爆兩個校長叫佢地以後改革
最好屌爆埋777, 叫佢咪再比班公務員大事化小 小事化冇
依家係上樑不正 下樑歪
要尊嚴就唔好做D無尊嚴既工

第一個條仔忙緊見到你在度9hea梗係屌鳩你啦
last day又唔派餅
睇怕條女一路都係好唔識做人嗰挺
係言語不善但, 性騷擾? 女權撚含撚啦

第二個「戴唔戴套」都拎出嚟講
掃背你揾到證據就真係可以講做性騷擾
但個記者咁排法, 一定剩係條女自己口噏噏啦

連登仔睇文要睇下內容
學生比人閪面發大嚟講咋, 你地真係以為係性騷擾?

含撚啦你

on撚9 雖然女事主係year3唔代表佢真係識哂所有野 畢業後基本上要重新學過咁濟 特別係OT
佢拎起個吸盤研究點用咁都叫9hea ? 總好過成碌木企係到唔知做乜
你諗下 忽然冇啦啦有人走埋嚟同你講唔識野呀 唔知做乜呀 咁幫我含啦
你又會點諗
last day要派餅 呢啲咁on9嘅文化究竟係邊到開始
一定要派餅㗎 ? 你可以話個學護唔識做人 但唔好老奉人一定要做
好似啲廢老咁要人老奉讓座??

條女係幾串，但個男護士咁講都係唔啱，俾哂位人哋入，係抵死。

on9 我而家講佢係唔係性騷擾呀
條仔係嗰啲老屎忽閪人, 抵屌, 你講得無錯
但同性騷擾扯唔埋攤

一開波自己就classify 某工種 預咗俾屌又盛
然後無9啦就叫人去改變世界改變人思維
屌 on9真係無上限㗎

冇啦啦俾人叫幫我含撚唔算係性騷擾 ?
唔怪得知女人全部斬係雞嘅思想係連登主流

我覺得係個學護可能又係D on99,人地全部人忙到抽筋 都唔撚識去幫手o個D 黎。

佢個句既意思係「含撚啦你」
人地「屌你老母」係咪性騷擾你老母呀

淨係睇新聞都覺得個學護好撚柒臭串 , 港女黎

係啦 最撚醒係你啦 兒登仔
對住你呢D唔係討論既傻西 同你認真傾咩?

投訴啦

三句疑似性騷擾
含撚, 做雞, 戴套
含撚戴套完全算唔上性騷擾
做雞就有得講下
雖然佢嗰句既意思係「唔想做呢份工就去做雞啦」
但的確都係針對女性
外國可能告得入, 不過香港應該無咩可能

點解學生一定要派餅
第一 實習冇收入 仲要貼錢食飯坐車
咁大個人想食咪自己買
第二 你自己點對人
我出實習都唔係每個病房有買散水餅
仆街去到比人當狗咁呼喝 仲要我um荷包買餅你食 屙舊屎你食呀
對我好 肯教我野 我同同學夾份買左godiva添呀
利申 女學護

講漏左 第三 每個專科去兩個禮拜
去產科 仲有產房 產前 產後病房
分分鐘唔係個個都見過
咁樣買餅法 我真係好撚唔得閒

屌 中學識得一個人都係咁，一開親口講嘢都係講咸嘢

你老母好啱做雞幫阿伯含撚

其實個副校嚟緊就嚟退休
佢做咗好多年
份退休金可想而知有幾多。。。。

利申: 識人喺屯門醫院做

你講得呢D 都預左俾人屌架啦, 屌你老味, 預左架. 打開口含啦做人做到咁奴性

依家啲00後一啲尊重都無

你就係翁生？新開AC係咁廢up想轉移視線？

佢話佢專業人士, 可能專業就係俾人日日屌

你老豆老母唔奴性?
生得係香港一係就奴役人一係就比人奴役
做得護士唔係要SERVE人?
做傭人都要比人奴役
做護士自然比人口花咁叫含撚啦

屌你老母臭雞
做得護士預左要幫老野睇賓周啦

我唔係事主
每人有唔同睇法 悶悶地上下網 大家討論下姐

護士就真係專比人屌啦
係人都知護士同雞無分別

我老豆老母係乜關你撚事咩失敗者.

你唔好將你自己係果D 放哂人地到先啦, 又話專業人士? 又話管人好得閒? 講野咁撚蠢, 邊忽似呀?

咩都唔俾出黎證明下, 你話你係拉登都得啦, 得把死人口, 講埋D 7野

果然係專業俾人屌

係人都知你同雞無分別啦

多數呢D 冇撚用, 冇道理加唔用腦嘅廢人其中一樣成日講就係....係人都知
我唯有認我唔係人啦

但你啲睇法擺明係屌你都廢事果啲
想引戰引大家同你9up
令大家唔討論翁生
我想講 你咁做會令大家更想推到佢仆街

擺明係班臭閪唔玩得
叫你去死又真係去?

兒登仔 根本唔係討論 郁下就屌老母
咁我老味關你隻臭雞西事咩

我男人做唔到雞
護士同你老母係我眼入面仲衰過雞

你好有道理
笑 郁下就屌人老味
你老母做雞生你出黎成身雞虫DNA 緊係唔識聽人話

都話佢根本係翁生或校長
戰術失敗

幫我含撚啦你
可以叫埋你老母

我都想佢仆街 佢覺得比人性騷擾係有權去告

我本來都係討論下佢份工要預左有呢個情況發生點面對
佢口頭性騷擾都要去告 咁佢真係適合做護士?

是撚但啦
含撚仔我除左褲啦

我係校長既話
第一時間叫翁生同律師傾點講到係女學護工作表現極差 人品差 知道自己畢唔到業就屈翁生
所有証據都極容易有 人證第證成間醫院加埋校長想點搵都得

翁生無俾人撐
翁生喺咪平時人緣差

BTW, 醫院叫得佢休假，肯定有啲嘢
我相信醫院有睇過CCTV
仲有分分鐘 有錄音

無人保到佢

如果今次縱容 唔殺一警百的話
護士仲有尊嚴既？
就係太多呢啲on9搞柒晒成行

最仆街都係個校長同副校
個學生俾人性騷擾
仲要插多人一刀

個男護士賤 但個兩個校長仲撚賤

起撚左仆街男護士未??

求FB/IG 求相

係人都知返工預左俾人屌
所以護士預左俾人屌
男護士預左俾人屌屎忽
翁生預左俾人插屎忽
所以所有人返工包括習近平返工都要預左俾人屌？
翁生 係咪？

屌你老母 有人肯出賣條仆街未??

佢一早del fb ig了

其實就算為錢去做護士都唔等如人地唔會比返合理照顧病人嘅。
有愛心唔代表要包容所有唔合理嘅事，包括犯法嘅事。
唔知你成長過程點啦，唔使樣樣嘢都諗到咁負面嘅，專業人士。

有佢個樣就得 合照都可以
你地P走自己或其他人個樣就得
擺上黎 連登

樓上有啦 佢個樣

大家同行 犯不着说明咁毒
山水有相逢

呢條柒頭就係??

應該係
利申 唔識佢

原來大陸狗
廣東話都講唔正

屌
玩野轉做簡體字你又信
唔好咁啦 我講下笑姐

我淨係知道，個男護士一定唔係靚仔

就咁講覺得唔合理
邊有可能一開口就叫人含撚
樓上嗰班跟車太貼易生意外
無理由淨係聽個女人一面之詞

利申：男權L

醫院要睇咩位
好多位都唔會裝 因為病人私穩
OT呢啲應該都冇
同埋果度佢主場
佢會唔會揀個有CCTV嘅地方落手咁搵自己笨

有啲病房 例如兒科病房
因為保安理由先會有裝CCTV
但都只限影出入口 影唔到病房裡面

岩聽
我第一個cm已經話男護無做錯

但比人追住黎屌
女學護玩sucker又係衰

根據第一頁報道

對方竟突然出言性騷擾女事主：「有呀，而家幫我含X......都係唔得，呢度有閉路電視」。
女事主聽畢沒有理會他

分分鐘斷正

但佢有摸另一個女學護喎
唔知影唔影到呢

房入面先有 走廊都有 驚有人抱仔走

可能揾晒最近出過OR既學護問
性騷擾得一個 之前有前科都唔出奇 可能其他學護怕事唔敢出聲
如果揾到多個受害者 佢就玩撚完

間學校係咪痴撚左線 呢個根本唔係女權 係人權問題 邊有受害者要畀人困係間房壓迫審問同侮辱 重要係一個岩岩畀人性騷擾嘅後生女單獨對住兩個上左年紀嘅伯父

落地獄啦

你说话咁毒 一样要落啦

你都係收收皮先
殘體字

番鄉下啦支那狗

習近平呢

其實呢單野炒車機會都好細
Fb ig 都刪哂，九成身有屎

佢长生不老

新移民
呢度暫時係我家

習近平老婆呢

所有同习大大有亲密关系刀无事

俾習近平插過就長生不老 ？

习大大觉得亲密即可
准则我说不准 旁人猜测多余

係就好

最大可能只係停職幾個月，等大家淡忘左又復職
一句人手唔夠，乜狗屎垃圾都請，累死同事害死病人

屯門護士學校呢間野 連啲學生個樽係米裝水都要管架
李校長幾時退休呀？

姐係插習近平都可以長生不老

佢觉得你亲密就得
详情自己问习总

應該無朋友
被佢騷擾嘅唔止2位學護
舊同事新同事都有傳過，只係唔係人人敢攪到咁大

磨牙

同事都唔中意佢啦
一係就賴係好專業咁擺款，明明做緊簡單野手
開口埋口就黃色笑話，又話人邊個有波有腳

好在果時 好快轉左部門
勁難頂

但佢有女朋友架wo ! 佢條女知唔知佢啲衰野

峰迴路轉

聽講去到新部門連大肚婆都唔放過

做男護應該可以屌西屌到JJ損

醫院放佢假
IG FB del 哂
唔係身有屎點解要del ig fb

咪撚理佢啦, 佢又專家又管人, 好撚勁架, D光射到我都唔敢直接reply佢

聽朋友講佢認左有做

屌你老母支那雜種

認罪減三分一刑
唔認衰多兩錢重 牽涉誠信問題 牌都有得釘

你老豆老母事旦一邊/兩邊都係中國人啦
屌 多9餘
不用分那麼細

聽聞校長有gmn 撐腰
次次大單野都幫佢㩒住件事

今次唔駛問又係有gmn 拆彈啦

靚仔摸頭掃背 -> 友善行為
樣哀摸頭掃背 -> metoo

公羽知日良

唔洗問你一定係me too

討論唔洗講身份
係有d垃圾唔係討論先會變罵戰講身份

一陣東張西望會報

開電視 真係有講

妖 講得個幾分鐘，仲要無料爆

封哂口
一個趣都俾唔落手

唔洗問又周圍落封口令

江湖傳聞個校長話自己無講過
話俾人屈好無辜喎

收嗲啦 hd仔

九公你係咪校長呀

如果我係
第一個踢走你條25啦

討你個西咩含撚仔

希望終有一日你有本事啦 細路

屌你 hd仔咁串
你咪又係仲讀緊tmh hd

標準米八男神
#218638

又係空白acc

當打手公司接到單要幫客出聲
實在無位救就會搵人同群眾對屌扯開話題

傻仔

玩出火

放屁有屎
你一定係失禁
唔係比我清高得多

spine得好撚廢

有九有公真係前世無陰公
狗唔搭八算係數你最清9

早哋訓啦夠9點啦 小Dee Dee

Dee你老母
出黎隻揪囉

10點 旺角彌敦道等

好呀，不見不散
請提早15分鐘到

睇死你走數
到時我會貼圖 你5分鐘內唔出現即代表笠水

而家哋小朋友真係好鬼可愛
有機會被人騷擾記得#metoo ！零容忍！
哥哥真係唔忍心咁天真嘅小幼苗🌱再受到標題尼哋傷害 再見

做男護唔係gay就肯定有企圖
當然都可以係好既企圖

識得個鹹濕厹男護士都係屯門醫院

屯門真係淫魔育成之地

收皮啦
走住黎屌

屯門醫院咋

條仆街校長以為自己係皇帝 當正自己出糧比tutor同mentor咁款 人地講啲唔啱聽嘅意見就針鳩人地 有好多好好嘅Tutor同mentor就係咁比佢逼走咗
最近有個教咗10年嘅tutor頂佢唔順走咗 個個tutor教得好好 所有stn都好鍾意佢 但條仆街十年嚟郁啲就搵位入個tutor 最後個tutor委屈到頂點先決定離開佢最唔捨得嘅地方同同學仔
依家求其搵個人接手哂個個tutor教嘅topic 根本無得同原先個個比

利申個ex係護校讀

只係係咁講個男護士提都唔提下佢兩條仆街 幾叻

總部唔搵人落黎查一定不了了知

有無人知校長有仆街?

一人一封email 去投訴啦

Email 俾邊個?

仲有上年冬天 啲同學凍著其他外套返學
佢落嚟逐班逐班屌 話去買飯比街外人見到會影響professional image
所以11度都只可以著制服加件勁薄嘅寶藍色冷衫 仲好涼薄咁話: 10度先著羽絨返學啦 11度都唔係好凍啫？
前題係條仆街校長日日坐office著老西heat tech開暖氣 仲話護士基本要有同理心
收皮啦屌那星 你連做狗都唔撚配

我覺得呢單只係屌啲竹升好撚煩

好似有同學仔因為出ward
一時唔小心個name badge 反轉左
俾人記左個misconduct

屌 呢個我都聽講過
做野個陣例如換片個牌好易反轉咗 自己又唔察覺到 就咁收misconduct

今日gmn 落黎叫大家封口呀
有野同唔知邊個講嘛

痴L 線

同埋我想講咧間學校好多嘢都好唔人道
得果十幾度你要個個都淨係著住條薄切切既制服裙
連件厚啲既外套都唔比人著？講緊係係學校度上堂咋喎 你話實習緊係病房唔可以著外套就話間間u同school都係一樣姐
一開始話比人著寶藍色既外套 好啦個個都去買左uniqxo果件外套因爲貪佢淨色合你規矩又唔算貴又夠厚啦
屌你一個屈尾十話有帽既外套都唔著得？淨係準著一件薄冷衫？十幾度淨係可以著件薄外套 唔好唔記得啲女仔係冇褲著㗎 最多只係可以著絲襪 咁樣係為左啲咩嘢？軍訓呀？你就日日係校長室開大暖氣著老西 你啲學生著到薄一薄坐係班房得十幾度仲開緊冷氣呀大佬

最撚賤係TMH school 個校長
個朵真係臭到呢
希望傳媒訪問下佢地

冇叫大家封口 係叫大家有咩聯絡就搵NSD

班仔仲要得件白色薄到仆街嘅褸
同啲床單差唔多

今日GMN走上嚟講咗幾句
話會跟進又剩 但就冇提過上面個兩條友個名

特燈打入ot叫大家收聲咪撚再講

條契弟叫咩名啊有無人記得？

都幾好笑
女：有咩幫到手
男：依定幫我含撚

女事主憶述，校長副校長反問她，男護士是否「只係同你玩吓」、「佢都係叫你動物啫」

痴撚線
個校長係咪做慣

起埋兩個垃圾校長底啦

一個叫校長一個叫副校

推到校長起底

唔好比佢停

仲有邊個國家有屯門醫院?

李錦民同細菜係頹can出雙入對

有無人去訪問佢地呀

你又知

有無update

屯門醫院收收埋埋幾多大粒老鼠屎
有無數據？每年屯門醫院負面上報幾多次

含含含我啦

寫明屯門醫院仲估乜鳩

推到條仆街校長比人質

你收皮啦
Hd妹 有得讀你汁到

係咪想打個執字呀？乜撚嘢叫汁到呀？
汁你老母咩 字都打唔好就咪學人上連登啦
咁氣憤唔通你就係條on99校長

你明就得啦
我氣憤係你唔知足 麻撚煩 25

香港咪就係多得你依啲比人恰到上心口都仲係好撚知足嘅港豬囉
係呀 條仆街10度先畀學生著羽絨咋 你係咪仲覺得皇恩浩蕩呀柒頭？
係咪覺得一個無良校長不斷趕走啲教得好有心有熱誠嘅老師係為學生好呀？
之前有女同學跳樓 佢淨係識開會黑人地面叫人封口唔好再講再提 對學生一句關心都無
條撚樣真心對學生好 真心為學校好嘅 大撚把人鍾意佢啦 會唔會係個個講起佢都覺神憎鬼厭呀？
坐撚住個腦太耐用唔到定忽上腦呀柒頭

Ok 我愛你

厹巴係咪最近讀書壓力大
冇見一排，講嘢又放肆咗

我就快份青山了

打咁大段字做咩
咁有正義感當面屌柒佢
或者搵總監啦

佢屌7完咪比人quit lor
你覺得佢夠薑咩

Btw HA rn今年收唔收你

Pre-clin都咁唔得了喎
我反而已經讀到頹咗

不過唔收咪仲好
而家HA RN質素每況愈下
好驚睇時移動炸彈護士

點頹？
日日出ward比你實踐preclin知識唔係好刺激咩
定比senior 當狗咁屌到傻

其實點解淨係校長同副校兩個男人見個學生?
我點都唔信無野囉

唔知點解一出ward就好攰，於是寧願喺屋企溫書算
但係屌佢老母，書料又永遠都唔會讀得晒，not even close
Pre-clin嘢好多其實都冇乜用

CLS校長 佢都係叫你動物啫

校長係狗

個時Ex 讀書，今年逃出苦海
個時成日唔開心

跳樓件事叫人收聲
到呢件事，都叫人收聲

唔配做校長
為人師表，做出如此行為

校長唔喺禁做
為學生好，應該撐學生

校長仲學共產黨
報喜不報憂

有意見認為因性騷擾處理不當問題，可能導致校譽永久受損

上門投訴佢囉
係度講有撚用咩
我支持校長

校長就係要保護女學護
他朝上庭
女學護出曬名 又出樣
醫院咁多女人
你一定成為他人飯後課題
自毀前程

校長用心良苦
用自己前途保護女學生
醫院好多員工
喺校長英明領導下
呢件事必定成為茶餘飯後話題
自毀前程

多年嚟建立嘅校譽毀於一旦

我唔係咁睇
校長叫人唔好講咁多係唔想製造更多子虛烏有既野
令女事主傷害減到最少

而校長亦知呢d單方面指控係無實際錄音證據證明下只係口同鼻拗

咁倒不如無結果情況下收手 減少對女學護更多負皮

所以我咪話校長用心良苦
用少數人會用嘅途徑方法保護學生

唔理自己前途，無論毀唔毀都好
都要保護學生

唔覺校長咁做會破壞自己前途
都唔明你一直強調有咩居心

你條垃圾鍵盤戰士
有種咪投訴校長囉
睇死你唔夠薑 只係敢上網嘴炮

HA 咁大機構
要一個護士休假
一定要有理據

上面睇CCTV
可能真喺有影到

唔會貿貿然去做紀律調查

理據就係佢無啦啦比人推上風高浪尖
點都要迴避下啦

有無影到都一樣

有做過咪有做過
無做過咪無做過

無做過更加應該企出嚟，出聲明都好

如果校長無講過，走出嚟否認
再下手為強，告人地誹謗
更加應該陪個學生去平機會

所以佢一定有講過

而家佢地想轉移視線
根本係校長問題

如果佢講呢d 野係保護學生
已經構成二次傷害
唔配做校長

助紂為虐叫保護？無撚嘢啊

粗口都冇邏輯
新移民後代？